杏林覺醒特意整理急救懶人包2.0

⚠️❗️【急救懶人包 2.0】❗️⚠️

明天夢遊務必注意自身和同行者的安全。

杏林覺醒特意整理急救懶人包2.0，
等大家可以事前熟讀，
如果不幸遇上意外也可以臨危不亂。

參與急救工作的醫護人員，
記得安全第一，量力而為。
請自備反光背心和頭盔，

謹記：不被捕，不受傷！

特別鳴謝 工程思政 Engineer Frontier 協助整理有關水砲車的資料。
（

另外，可直接使用連結 下載急救懶人包2.0